巴絲們，有冇做過SMILE微笑矯視？入黎討論下

想做SMILE微笑矯視，但又見到有人話做完之後視力好飄忽，日頭視力好d，夜晚視力得番3成左右

做咗半年 暫時咩事都無
係夜晚會有啲散光

做左大半年 夜晚睇野係差D, 不過唔係差過未做之前

感覺日夜無太大分別

月經post

日夜視力同戴左眼鏡冇分別 不過多左陰陽眼